有無人知香港邊度仲有乖乖賣

好中意食，但宜家好似香港無貨咁
搵過好似得美x士多有，但要成廿蚊一包，
我唔係唔比你賺，但係台灣都係廿蚊台幣
你差咁遠

所以想問下各位知唔知邊度仲有得賣？

台灣有

問緊香港